如花火攜不走 無需要定擁有

有無諗過你叫破喉嚨都無人理你

有冇諗過我唔洗要人理

有無諗過我愛你

今晚你訓廳

有冇諗過我想訓好耐

得 我認輸

對唔住